遠離黃黃藍藍的政治

各位朋友 你好
最近大家的討論話題也圍繞在逃犯條例上
無論你是支持 或是反對
也應該十分熱烈的討論

最近聽到很多朋友說
和子女因爲政治議題吵到面紅耳赤
更甚是有十多天沒談話
雖然大家政治立場不同 但他們怎樣也是自己的子女 其實怎樣打罵 心也很痛

我聽到後 就對他們說
我和我的子女完全沒有這問題
他們驚訝的問 怎麼可能
以下就是我的做法

政治從來就是沒有方法完全說服對方的一個立場
為了一個沒有答案的問題而去令子女反目
想想這個多少年的親情
值得嗎？

有一點我特別同意
搞政治的 全都是政棍
不論你支持誰 他們也都是利用了你
就這樣一個例子
你的子女被反對派所影響
但你易地而處去想一想
你們是否也受建制派所影響
一隻手掌是拍不響的
是因為大家也逞強 認為對方是錯的
但是 在局外一看 完來雙方都受政棍影響
被那些藍藍黃黃的群組影響了親情
你們想一想是否值得

對 這就是我的家庭和睦的不二法門

大家也曾年輕過 也曾衝動過
孩子是怎樣成長 就是要讓他們跌過 受過傷
才會學懂
現在的香港孩子就是太被寵了

我的孩子也去反對逃犯條例
(兩個也在中大讀書的)
我當然是偏向支持逃犯條例
但是 我說 「你們小心 不要做犯法的事 其他的你們去做吧」

為什麼我會讓他們去
因為我知道 時間會證明他們做的事是否正確
他們長大後亦會明白
何苦要向他們實行古老的家長式教育
只會把關係愈變愈差

所以 現在子女星期六日也和我和老婆去飲茶
也一起去逛街
最少 到我老去時 我們與子女的關係也維繫到
也會繼續照顧我兩吧

最後總結
黃好或藍好
也是被影響的一群
遠離政治 令家庭更親近
什麼區議會 立法會選舉 我也不會去投票的
不要再被其他人利用了

收皮啦好嗎

收皮啦

寫得好，用黎分化藍絲

好 當我無出過post
我會zip高枕頭再諗過

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

好

條友冇睇內文

佢冇睇內文

斬腳趾避沙蟲也

但conclusion太鳩，好難發揮到咩用途，打親自己友機會仲高

Whatsapp對付扮中立既建制死硬派有用

巴打篇文可以執執再諗方法用，我兩老正正係呢d偽中產扮中立但票投民健聯嘅人 每次我講政治就話屋企唔好講政治破壞關係，但又成日wtsapp send港人港地廢文
講真我覺得佢地仲難搞過愛國弱智廢老

巴打有料到
留 tg 要事商討

收啦，呢d文都係有個共通點，就係我年紀大過你，食鹽多過你食米